export const QUIZ_CONTENT = {
  title: "わり算",
  subject: "blue",
  category: "basic",
  data: [
    {
    id: "01",
    question: "□に入る数は？<br>3×□=12",
    answers: ["3", "4", "5", "6"],
    correct: "4",
    hint: "九九を思い出してみよう！",
    explanation: "3×4=12だったね！",
    image: ""
  },
    {
    id: "02",
    question: "12÷3",
    answers: ["3", "4", "5", "6"],
    correct: "4",
    hint: "12の中には3がいくつ入るかな？",
    explanation: "3が4つで12になるから、12÷3=4だよ！",
    image: ""
  },
    {
    id: "03",
    question: "72÷9",
    answers: ["6", "7", "8", "9"],
    correct: "8",
    hint: "9に何をかけると72になるかな？",
    explanation: "9×8=72だったね！だから72÷9=8だよ！",
    image: ""
  },
    {
    id: "04",
    question: "42÷6",
    answers: ["6", "7", "8", "9"],
    correct: "7",
    hint: "6に何をかけると42になるかな？",
    explanation: "6×7=42だったね！だから42÷6=7だよ！",
    image: ""
  },
  {
    id: "05",
    question: "30÷2",
    answers: ["10", "12", "15", "20"],
    correct: "15",
    hint: "2に何をかけると30になるかな？",
    explanation: "2×15=30になるから30÷2=15だよ！",
    image: ""
  },
  {
    id: "06",
    question: "430÷10",
    answers: ["40", "43", "44", "45"],
    correct: "43",
    hint: "10をかけると0が増えたよね。10で割るとどうなるかな",
    explanation: "10で割ると0が減るから、430÷10=43になるよ！",
    image: ""
  },
    {
    id: "07",
    question: "90÷3",
    answers: ["25", "28", "30", "33"],
    correct: "30",
    hint: "9÷3の後に0をつけてみよう！",
    explanation: "9÷3=3だから、90÷3=30になるよ！",
    image: ""
  },
    {
    id: "08",
    question: "200÷4",
    answers: ["40", "50", "60", "70"],
    correct: "50",
    hint: "2÷4はできないけど、20÷4ならできるよ！",
    explanation: "20÷4=5だから、200÷4=50になるよ！",
    image: ""
  },
    {
    id: "09",
    question: "360÷6",
    answers: ["50", "55", "60", "65"],
    correct: "60",
    hint: "36÷6から考えてみよう！",
    explanation: "36÷6=6だから、360÷6=60になるよ！",
    image: ""
  },
    {
    id: "10",
    question: "480÷8",
    answers: ["50", "55", "60", "65"],
    correct: "60",
    hint: "48÷8から考えてみよう！",
    explanation: "48÷8=6だから、480÷8=60になるよ！",
    image: ""
  },
]
}

export default {
  math06: QUIZ_CONTENT,
};
